黎緊將所有班房 壁報版變成連儂牆 好冇？

一間學校 周圍都係連儂牆
壁報板貼曬黑警暴行喺度
間間班房都寫光復香港 時代革命
d黑警仔女又冇得避

諗起都好青春

文宣組準備

d左膠又話唔好欺凌任何人
宜家只係貼d變態黑警暴行出黎
等佢地d仔女，望下自己老豆同班由細識到大既uncle做左乜咋

環球時報總編輯胡錫進尼左香港
佢話會去示威現場
同青年對話
佢對話完
係大陸人眼中實更有權威
到時輸出革命會更難

建議大家係佢落場時
準備定中共啲衰野
同一定要影住佢
錄低佢up過啲咩

黑警兒子 日記 (一)

開學了，我老豆做黑警，但我不是on9，我沒告訴過別人 我爸是警察。

班上有位女神，好靚女，校花級，我一直暗戀她，但有天，班上同學在整壁報板的時候，我發現她整了「光復香港 時代革命」的poster，還有一堆黑警惡行的圖片準備貼堂，她身邊的男同學都在說，剛過去暑假出去發夢的事，女神聽得出神了，而我卻跟女神沒任何話題可以connect.

我心碎了，我知道我永遠拖唔倒佢手仔，溝倒都帶唔倒佢回家，因為我爸是黑警。

九月X日

黑警兒子 日記 (二)

前天我幫手一起整了壁報板，女神在附近，很是高興，雖然我老豆是黑警，但我會裝立場一樣，跟女神一起說黑警壞話，我騙她說我每次都有出去發夢。

「3M 7500，呢隻OK架，我喺前線都頂倒」我說。

如是者，我開始接近跟女神愈來愈close。

直至今天，一切都完了，不知何故，有人發現我老豆是警察，而且就駐守這區的警局。

放學時，女神走過來對我說了一句: 「屌你老母死開啦。」其他同學哈哈大笑。

More more

好主要wor

輕輕推一推先